[{"question": "https://www.zhihu.com/question/266977400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266977400/answer/579316283", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u8003\u6e05\u5317\u9700\u8981\u591a\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33889180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33889180/answer/813093868", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f51\u7ad9\u5e2e\u4f60\u6253\u5f00\u4e86\u65b0\u4e16\u754c\u7684\u5927\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338870824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338870824/answer/824530196", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u66fe\u8ba9\u4f60\u9677\u5165\u601d\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265485002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265485002/answer/495810498", "content": "\n\u4f60\u78b0\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u771f\u5b9e\u6696\u5fc3\u7684\u7075\u5f02\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323145990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323145990/answer/815438034", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u94c1\u603b\u503a\u52a15.27\u4e07\u4ebf\uff0c\u5e74\u5229\u606f\u4e3a2600\u4ebf\uff0c\u7591\u4f3c\u8865\u8d342507\u4ebf\u90fd\u4e3a\u8fd8\u5229\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304174916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304174916/answer/825079036", "content": "\n\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u5206\u6790\u95ee\u9898\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326623299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326623299/answer/826291652", "content": "\n\u7537\u751f190cm\u5728\u5973\u751f\u773c\u91cc\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46033090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46033090/answer/791292283", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u4e86\u90a3\u4e48\u591a\u642d\u914d\u81ea\u5df1\u8fd8\u662f\u4e71\u7a7f\u8863\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279890910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279890910/answer/810122057", "content": "\n\u300a\u540d\u4fa6\u63a2\u67ef\u5357\u300b\u6309\u7167\u4e3b\u7ebf\u65f6\u95f4\u7ebf\u6765\u8bb2\uff0c\u73b0\u5728\u8ddd\u79bb\u65b0\u4e00\u53d8\u6210\u67ef\u5357\u8fc7\u4e86\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26789831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26789831/answer/825652888", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u4e3a\u4f55\u4e0d\u61c2\u6d6a\u6f2b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294520264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294520264/answer/784051282", "content": "\n\u79cb\u5b63\u5973\u751f\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u6e29\u67d4\u7684\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27546472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27546472/answer/826188980", "content": "\n\u4f60\u88ab\u5916\u56fd\u4eba\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u4e2d\u56fd\u7684\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313564280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313564280/answer/826675227", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6279\u9a6c\u4e0a\u5954\u4e09\u7684 90 \u540e\u4eec\uff0c\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340889121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340889121/answer/824725001", "content": "\n\u51fa\u56fd\u65f6\u9047\u5230\u4ec0\u4e48\u4e8b\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u610f\u8bc6\u5230\u4e2d\u56fd\u6b63\u5728\u5d1b\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346325705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346325705/answer/826458158", "content": "\n\u5173\u4e8e\u4e2d\u56fd\u7684\u5e74\u8f7b\u79d1\u5b66\u5bb6\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313559574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313559574/answer/824216354", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9ad8\u94c1\u53ea\u67096\u6761\u7ebf\u8def\u76c8\u5229\uff0c\u90a3\u4e48\u4e2d\u897f\u90e8\u5730\u533a\u771f\u7684\u6709\u5fc5\u8981\u5efa\u9ad8\u94c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/824470069", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u4ee5\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344533424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344533424/answer/826063122", "content": "\n\u751f\u5b69\u5b50\u5bf9\u7537\u6027\u6709\u4ec0\u4e48\u76ca\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346369886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346369886/answer/827275200", "content": "\n\u5982\u679c\u7528\u4e00\u5ea7\u5efa\u7b51\u4ee3\u8868\u4f60\u6240\u5728\u7684\u57ce\u5e02\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301793024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301793024/answer/824312983", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u957f\u671f\u575a\u6301\u4e0b\u53bb\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342691490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342691490/answer/802567246", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u7537\u751f\u5206\u624b\u540e\u4f1a\u89c9\u5f97\u5bf9\u4e0d\u8d77\u524d\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26999365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26999365/answer/826037239", "content": "\n\u8fd9\u79cd\u4e0d\u8003\u8bd5\uff0c\u4ee5\u5a31\u4e50\u4e3a\u4e3b\u7684\u673a\u5668\u4eba\u6559\u80b2\u5bf9\u4e8e\u4e2d\u5c0f\u5b66\u751f\u53ca\u5e7c\u513f\u7684\u610f\u4e49\u4f55\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345844018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345844018/answer/825198641", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4ee5\u8272\u5217\u5ba3\u5e03\u5c06\u541e\u5e76\u7ea6\u65e6\u6cb3\u8c37\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338925236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338925236/answer/814764420", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u8650\u6587\u91cc\u7684\u5973\u4e3b\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339335222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339335222/answer/800095919", "content": "\nB\u7ad9\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684up\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23523696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23523696/answer/823437145", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u5386\u53f2\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323731445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323731445/answer/815669026", "content": "\n\u56fd\u4f01\u548c\u79c1\u4f01\u6700\u5927\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299679598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299679598/answer/824703094", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u7ed3\u5a5a\u65f6\u72ee\u5b50\u5927\u5f00\u53e3\u7684\uff0c\u540e\u6765\u90fd\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20829666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20829666/answer/799688041", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u5199\u5b66\u672f\u8bba\u6587\u65e0\u4ece\u4e0b\u624b\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19626358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19626358/answer/802420619", "content": "\n\u7537\u4eba\u7684\u4e73\u5934\u662f\u7528\u6765\u505a\u4ec0\u4e48\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295577903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295577903/answer/820974526", "content": "\n\u5750\u6708\u5b50\u4e2d\u7684\u5973\u4eba\u6709\u591a\u8f9b\u82e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344435660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344435660/answer/819642552", "content": "\n\u533b\u751f\u4f1a\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u201c\u6392\u961f\u4e24\u5c0f\u65f6\u770b\u75c5\u4e24\u5206\u949f\u201d\u8fd9\u4e2a\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274913337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274913337/answer/816628250", "content": "\n\u672a\u5a5a\u5148\u5b55\u7684\u59d1\u5a18\uff0c\u6700\u540e\u90fd\u600e\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315305221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315305221/answer/773875509", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5f88\u5e72\u51c0\u6587\u827a\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59716124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59716124/answer/815895997", "content": "\n\u8003\u516c\u52a1\u5458\u4e0a\u5cb8\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319637158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319637158/answer/812833944", "content": "\n\u7f51\u8d37\u7684\u5371\u5bb3\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346204250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346204250/answer/825444949", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5934\u7b49\u8231\u4e00\u76f4\u62c9\u7740\u5e18\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336578681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336578681/answer/803100010", "content": "\n\u751f\u4e8c\u80ce\u771f\u662f\u6015\u5b69\u5b50\u5c06\u6765\u5b64\u5355\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339842231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339842231/answer/784376160", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5c0f\u6e05\u65b0\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336334194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336334194/answer/789913330", "content": "\n\u4e0a\u5927\u5b66\u540e\u660e\u767d\u4e86\u54ea\u4e9b\u5751\u4eba\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48307164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48307164/answer/800704806", "content": "\n\u5230\u5e95\u4ec0\u4e48\u662f\u72ac\u5112\u4e3b\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340926970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340926970/answer/792109464", "content": "\n\u5168\u5bb6\u5bb6\u7535\u90fd\u662f\u5c0f\u7c73\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340137307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340137307/answer/787698089", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8ba9\u79e6\u9704\u8d24\u4e3b\u63012019\u5e74\u7eb2\u4e1d\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276574646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276574646/answer/795236373", "content": "\n\u7a81\u7136\u77e5\u9053\u4e00\u4e2a\u88ab\u7792\u4e86\u5f88\u4e45\u7684\u79d8\u5bc6\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28484672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28484672/answer/790726149", "content": "\n\u5982\u4f55\u8fa8\u8ba4\u8eab\u8fb9\u7684\u806a\u660e\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330864799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330864799/answer/785356034", "content": "\n\u6709\u5565\u597d\u770b\u7684\u53e4\u8a00\u751c\u6587\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307960107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307960107/answer/778526929", "content": "\n\u4f60\u6458\u6284\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337730824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337730824/answer/778638577", "content": "\n\u6709\u4eba\u5728\u9ad8\u94c1\u4e0a\u65c1\u82e5\u65e0\u4eba\u7684\u54fa\u4e73\uff0c\u5e76\u4e14\u9732\u51fa\u654f\u611f\u90e8\u4f4d\uff0c\u80fd\u4e0d\u80fd\u5411\u5217\u8f66\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u53cd\u6620\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316746855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316746855/answer/824733663", "content": "\n\u603c\u4e86\u5927\u5b66\u7684\u5b66\u751f\u4f1a\uff0c\u5c06\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29517463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29517463/answer/767256304", "content": "\n\u571f\u8c6a\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u4efb\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339362261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339362261/answer/808193696", "content": "\n\u97e9\u4fe1\u5230\u5e95\u6709\u591a\u725b\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34918890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34918890/answer/780544796", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u56fd\u5916\u7684\u6559\u6750\u90fd\u6bd4\u56fd\u5185\u7684\u539a\u5f97\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35813180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35813180/answer/766732197", "content": "\n\u5065\u8eab\u521d\u5b66\u8005\u600e\u4e48\u7ec3\u80f8\u808c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332906367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332906367/answer/824196863", "content": "\n\u5973\u751f\u7a7f\u957f\u7b52\u889c\u5230\u56fe\u4e66\u9986\u662f\u4e0d\u662f\u54d7\u4f17\u53d6\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20430698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20430698/answer/773598085", "content": "\n\u51e0\u6708\u4efd\u8df3\u69fd\u6216\u8005\u6362\u5de5\u4f5c\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346165736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346165736/answer/825782517", "content": "\n\u8001\u516c\u5bf9\u4e8e\u5b9d\u5b9d\u8ddf\u6211\u59d3\u8fd9\u4ef6\u4e8b\u4e00\u76f4\u5f88\u4ecb\u610f\uff0c\u4e0d\u613f\u610f\u8ddf\u7740\u6211\u7238\u5de5\u4f5c\uff0c\u60f3\u81ea\u5df1\u627e\u4e8b\u505a\uff0c\u6211\u5e94\u8be5\u652f\u6301\u8fd8\u662f\u529d\u4ed6\u60f3\u5f00\u70b9\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325750181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325750181/answer/761029199", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u9053\u9898\u53ef\u4ee5\u7ed3\u5408\u6240\u6709\u79d1\u76ee\u7684\u77e5\u8bc6\u6765\u89e3\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/798751529", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u4e0a\u53f8\u7684\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37226968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37226968/answer/798402213", "content": "\n\u5982\u4f55\u903c\u81ea\u5df1\u505a\u5230\u771f\u6b63\u7684\u81ea\u5f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343473558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343473558/answer/822082681", "content": "\n\u53bb\u6fb3\u95e8\u8d4c\u535a\uff0c\u6709\u8d62\u94b1\u7684\u53ef\u80fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320757143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320757143/answer/816213159", "content": "\n\u6709\u7537\u670b\u53cb\u9047\u5230\u66f4\u597d\u7684\u7537\u751f\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288698784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288698784/answer/746702153", "content": "\n\u5982\u679c\u53ef\u4ee5\u643a\u53f7\u8f6c\u7f51\uff0c\u4f60\u4f1a\u653e\u5f03\u79fb\u52a8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21821931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21821931/answer/802188242", "content": "\n\u600e\u6837\u6210\u4e3a\u4e00\u4e2a\u6c89\u7a33\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344533424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344533424/answer/826331451", "content": "\n\u751f\u5b69\u5b50\u5bf9\u7537\u6027\u6709\u4ec0\u4e48\u76ca\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329431229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329431229/answer/808367832", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u300c\u5e74\u5c11\u4e0d\u77e5\u674e\u9e3f\u7ae0\uff0c\u5e74\u8001\u65b9\u77e5\u771f\u4e2d\u5802\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294509154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294509154/answer/823872212", "content": "\n\u5ac1\u7ed9\u4e86\u4e00\u4e2a\u4e0d\u7231\u81ea\u5df1\u7684\u7537\u4eba\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292151848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292151848/answer/819939275", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7528\u6ef4\u6ef4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339903064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339903064/answer/817245912", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u5bf9\u5a5a\u59fb\u6b7b\u4e86\u5fc3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53545897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53545897/answer/825874851", "content": "\n\u7f16\u7a0b\u771f\u7684\u80fd\u6539\u53d8\u4eba\u7684\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294960823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294960823/answer/794118189", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u8ba9\u4f60\u5bf9\u516c\u5a46\u7531\u70ed\u60c5\u53d8\u6210\u51b7\u6f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343509559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343509559/answer/822624695", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a92\u4f53\u4e0e\u653f\u5e9c\u548c\u9ad8\u6821\u9f13\u5439\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u884c\u4e1a\u524d\u666f\u597d\uff0c\u800c\u5b9e\u9645\u62db\u8058\u7684\u76f8\u5173\u804c\u4f4d\u5c97\u5374\u5f88\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264939666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264939666/answer/803252837", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u8ba9\u5b50\u5f39\u98de\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344655685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344655685/answer/821768239", "content": "\n\u4e2d\u77f3\u5316\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u81ea\u5df1\u5356\u5496\u5561\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294365136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294365136/answer/820915466", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u4e71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342615236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342615236/answer/805746978", "content": "\n\u548c\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u51fa\u53bb\u73a9\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273952559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273952559/answer/769418272", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u53ea\u9ad8\u56de\u5934\u7387\u7684\u72d7\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307959368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307959368/answer/817215811", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u79df\u623f\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343569425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343569425/answer/812682336", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u6027\u7ecf\u5e38\u5f3a\u8c03\u751f\u5b69\u5b50\u517b\u5b69\u5b50\u8f9b\u82e6\uff1f\u5176\u4e2d\u4e00\u90e8\u5206\u5f3a\u8c03\u8fd9\u79cd\u95ee\u9898\u7684\u662f\u672a\u5a5a\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304924099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304924099/answer/814503722", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u81ea\u5f8b\u7684\u4eba\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329743060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329743060/answer/774294692", "content": "\n\u6e23\u7537\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7f3a\u5973\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322231773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322231773/answer/675599020", "content": "\n\u5ffd\u7136\u60f3\u5f53\u4e2a\u5973\u751f\uff0c\u4e0d\u7528\u4e70\u8f66\u4e70\u623f\uff0c\u6ca1\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u538b\u529b\uff0c\u81ea\u7ed9\u81ea\u8db3\u5c31\u884c\u4e86\u3002\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317341514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317341514/answer/810212721", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e24\u4e2a\u4eba\u4e09\u89c2\u5dee\u8ddd\u592a\u5927\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48356485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48356485/answer/812105847", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u62e5\u6709\u7279\u522b\u725b\u903c\u80fd\u529b\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57492286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57492286/answer/808641723", "content": "\n\u542c\u529b\u5f88\u5dee\uff0c\u82f1\u8bed\u516d\u7ea7\u542c\u529b\u600e\u4e48\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61719199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61719199/answer/790018081", "content": "\n\u628a\u6d77\u9c9c\u5403\u817b\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283924781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283924781/answer/789773223", "content": "\n\u7ed9\u4f60\u5bb6\u72d7\u5b50\u82b1\u94b1\u6700\u591a\u7684\u4e00\u6b21\u5e72\u4e86\u5565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41835071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41835071/answer/806956959", "content": "\n\u300a\u4eae\u5251\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23748100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23748100/answer/785591080", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u544a\u8bc9\u522b\u4eba\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322096408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322096408/answer/714541122", "content": "\n\u8e72\u76d1\u72f1\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340586328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340586328/answer/827363655", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6ca1\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\u7684\u7537\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333825202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333825202/answer/789713557", "content": "\n\u7f51\u8d37\u7684\u5371\u5bb3\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339697128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339697128/answer/788359243", "content": "\n\u4f60\u66f4\u770b\u597d\u5c0f\u7c73\u8fd8\u662f\u534e\u4e3a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff08\u6d89\u5acc\u5f15\u6218\uff0c\u8bf7\u8c28\u614e\u7406\u667a\u5bf9\u5f85\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320632424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320632424/answer/782353269", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e74\u8fc7\u56db\u5341\uff0c\u4f9d\u65e7\u6f02\u4eae\u98ce\u97f5\u72b9\u5b58\u7684\u5973\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283793220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283793220/answer/763156683", "content": "\n\u6574\u5bb9\u5931\u8d25\u7684\u4f60\u6216\u662f\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u73b0\u5728\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323247665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323247665/answer/806958222", "content": "\n\u4f60\u6700\u60f3\u5410\u69fd\u7684\u4e00\u6b21\u52a8\u8f66\u7ec4\u5217\u8f66\u4e58\u8f66\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283981878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283981878/answer/819835882", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u6c5f\u7389\u71d5\u8fd9\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26766288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26766288/answer/787294521", "content": "\n\u6211\u5982\u679c\u5f80\u732b\u7802\u91cc\u62c9\u5c4e\uff0c\u732b\u4f1a\u5e2e\u6211\u57cb\u8d77\u6765\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344023352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344023352/answer/821782333", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u7684\u6df3\u513f\u90a3\u4e48\u5c0f\u548c\u5355\u7eaf,\u7687\u4e0a\u600e\u4e48\u4e0b\u5f97\u53bb\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23598221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23598221/answer/774263802", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u90e8\u5206\u59bb\u5b50\u4f1a\u53cd\u5bf9\u4e08\u592b\u505a\u4eb2\u5b50\u9274\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282558549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282558549/answer/783726175", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73b0\u5728\u7684\u5d14\u96ea\u8389\uff1f\n"}]